[外國文宣]外國YouTuber整咗條片，紀錄咗接近一年嚟既各大戰役

基本上由上年6月到而家既戰役都有，6月9，612，721，中大&理大戰役同埋周梓樂都齊哂

利申:有啲外國人唔識中文，唔小心將 "Free" google translate 咗做 「免費」大家可以幫下手教佢哋

光復香港，時代革命

推